想去旅行拍下vlog買咩好?

Ching 有冇啲性價比高的裝備介紹下?
想同朋友去旅行個時拍下vlog, 純回憶, 搞笑用
睇過osmo mobile 2/ osmo pocket/ Gopro 7 black
邊款好啲??? 或者有冇其他推介/意見, THX

傻瓜機

時光機

Gopro

Osmo mobile 2，幾舊水，抵到爛

osmo pocket 你朋友多玩自拍應該入唔哂鏡
osmo mobile 抵玩啲